L'alien, flottant à travers son monde natal aux fortes turbulences électromagnétiques, se présente sous la forme d'un vaste nuage de gaz, dont l'aspect chatoyant vert émeraude révèle un âge honoré. Ses ondes télépathiques sont d'une profondeur remarquable, résonnant avec une fréquence basse et constante, unique aux Tøøø les plus érudits.
